## Event storming

https://www.eventstorming.com/
https://www.eventstorming.com/resources/


## Event storming work shop (Сергей Баранов)
https://www.youtube.com/watch?v=dDArnlZ4VQw


## Моделирование микросервисов с помощью Event storming
https://habr.com/ru/companies/oleg-bunin/articles/537862/

## Trying out online EventStorming
https://www.youtube.com/watch?v=CbPEibNUe0s